毒撚秒回(89)

還是。。愛我別走

其實 命運就像大廈 如都市幻化
淩亂如燈火中的密碼
露臺 看看世界吧
這個天下 用盡方法建立這一個家
卑躬屈膝的花 為都市腐化
零落時擦亮這個家
但仍有個美態吧 不怕倒下
花開花飛花似畫 經得起變化

炸兩濕。。

唔知講咩好

可唔可以比返少少質素

轉飲茶啦ｃｈｉｎｇ

嗌雪仔出黎激你

佢慳啲

我飲咖啡 奶茶都訓得著嫁

都唔知點幫你。。

慳啲啦ｂａｂｙ

想問好耐 唔愛你可唔可以留

乜你地覺得真係有提神到？

我唔飲奶茶咖啡

無 飲茶反而有..

你都留咗咁耐啦

好健康 有時無嘢做就買黎飲下

中國茶呀？

我飲完會想嘔..

係啊 好濃果o的飲完會訓唔到覺

我都係

又未試過飲好濃嗰d

不過redbull就會勁集中

會回彈

咩係回彈呀

即係精神一晚要訓返兩日 因人而異

我agger wetb把聲好聽

返黎

試下

ｈｉ

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我個FD打緊機
比人WFC緊

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好咁🤦🏽‍♀️

想問下醜仔有無聽過hillsong

一巴車過去係咪新巴？
識唔識揸ＦＩＴ人

屌你屎忽

醜豬

ｆｕｃｋ！！！

唔識呀

你兩個都ＯＫ
我話既
笑就會好好聽

ｗｈａｔ ｉｓ ｔｈｉｓ

ｍｋ仔！！！

英文x歌 好好聽
英文歌我正係聽佢

西仔？

鬼仔

而家話你知呀

我就係揸ＦＩＴ人呀

=.=ching

🤦🏽‍♀️

睇唔到emoji=.=

我都唔係信教 好少聽

你好哎揸fit人

你地聽左冬林未

Ios9.3.4>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>all!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽左３次啦ｃｈｉｎｇ

你好呀 打錯字

你先係Mk妹

我都係渣ｆａｔ人喎

ＧＯＯＤ
你做得幾好

好啦咁

做ｍｋ妹好過做 妹做港女

有冇聽過花灑

未 無check email

十卜你

你好哎
我成日都講你好哎

1234567
43245678910

無喎。。

Fuck you shyb

１２３３２１１２３４５６７

ＳＥＮＤ左啦

係咪唔識覆呢［３６９］

古ＳＩＲ果首喎

Abcdefghijklmnopqrstuvwxyz

Ok late d listen

無呀 都話剩係聽單丸同姐撚 其他好少

=.=
無嘢難到我

秒我

你地講緊咩

屌你老 我依家想downgrade呀

我２６個英文字母都唔識串

秒

拜見渣fat人

我可以狂唱單丸

轟呀

樓上好高汁

係咩

５５
回覆速度太快了，請稍候再試

遲啲轉6s diu

渣

平身 好乖

多謝稱讚

公里

唔好呀！！！

慢

回覆速度太快了，請稍候再試

我唱abc歌

回覆主題失敗

ios9真係靚好多

回緊你另一個ＣＭ呀

講緊你好man

我係雙丸冬

me disagger

我發現你回得真係有啲慢 好搞笑

好手足

西仔好波呀

醜

係 唔想換電話

秋爺

我追緊ＰＯ
要睇下有冇非ＭＫ仔比人ＳＫＩＰ

橙

ＬＩＶＥ了

國腳西

我叫呀輝

靜未呀

ｉ ａｇｇｅｒ

我都覺得今日我好嘈

我沒有說謊

醜清

Fuck you me ho lun high

發現佢地靜咗

1000000000001

好聽呢首

are u sick?

咁我唔玩了

Me come from ching shan

ｌｏｖｅｓｔｏｎｅ肛肛上載了一部影片：ｌｏｖｅｓｔｏｎｅ ｋｉｌｌｅｄ ｙｏｕ

i love u

肛肛

小妹shy jor

ｍｅ ｔｏｏ出門口

PUBLIC左
我D FD叫我

唔係肛肛咁係咩［３６９］

鋼鋼

可世界都愛熱熱鬧鬧
容不下我百無聊賴

有taste 加一分

i didnt get ur point

燒你地啦

我來自青山
廢到

接唔到

。。。無。。。。

去聽下

諗緊咩叫師兄山

笑左

咩歌？

算

Hibb

CRYING IN THE PARTY算唔算低音?

唔？

未聽過

煙火裏的塵埃 唔知啱唔啱你聽

唔識你

真心

hi

自秒咗

唔

Hi

你照下鏡先 照完同我講

等我返嚟再發癲

屌你老

真心濕

唔?

…條女唱得咁膠煙

啲女主動嚟

你地好快

沒

其實唔係

miss me?

練歌中
回得慢D

...............
1:0

帽

我封咗口

9:6

聽到隔離打鼻寒 我都好想訓...

幫我同怕醜妹say hi

Ok 以後就咁依個 成日都唔想講老母

休息下啦你好似唱左好多

怕醜

豬叫 鼾

老帽

我記得 所以對住你唔用老母

仲係HOSPITAL呀?

thx police

yesss

廢物

u

喂屌西仔
首煙火裏的塵埃好膠煙

都係想做下其他野...
不定時入黎2句

仔黎

快回來喔(普)

戀愛沒早知也懶知以前和誰談天說地

你怕醜

I KNOW THAT FU

幾有魔性

我明現實係。。。
接受啦

收啦你

驚行行下仆街 唔覆住

我成日都係咁

睇緊條女COVER

我已經相信有些人我永遠不必等

其實喜歡一個人唔開心都合理

乜K歌黎架

Ok

睇住呀

側田

仆街 冬冬啲黑魔法 播緊crying in the party

我都係想唱單丸

兒時最愛

…

知啦晨早

好聽

沖左香片 一定好飲過你枝餿水

Useless

你明你係就最好

我係石內冬

我都鐘意

巧der

多謝醜b記得禾

Okay 教授

新歌唔識呀
我係HEY MR.DJ個時代

咁多人死點解你唔去死

男朋友唔覆機係咪屌緊女

睇user name啦老帽

yes

唔好咁痴身好無

Why tou go hospital

你飲哂BONAQUA未呀串

攬緊女

下屌 笑撚死我

my brother ummm..
出咗少少狀況

熟左首很想很想說再見啦我

咁又唔好咁諗

真嬲

多謝濕bbbba記得禾😘😻😻😻😻😻

琴晚8點到依家都冇覆
仲要明明online左幾次但無視我
咁唔叫痴身啦係咪呀

拎左暖水壺呀ching

笑撚死我 我對眼真係

佢有前科

真‧單丸ＦＡＮ

Take care bbbb!!

慨嘆滄桑不只得我 傷心不只得你一個
讓不快倉卒走過

唔講清楚 點知呀ching

打比佢

琴日佢話佢個男仔fd黎過夜

咁。。上佢屋企睇清個事實

唔準嬲

9成9

其實我攬緊女

鎖住你

Take care bro

Ff

機會係留比有機會嘅人 請振作

我唱得不夠動人你別皺眉

佢係hall 我係咁搵佢好似好犯賤

（打你個頭）

我願意和你約定至死

準備係留比有機會嘅人 請振作

好惡

ＭＵＳＴ ＢＥ ＬＡ

我鐘意 但唔係首首熟

笑死我

睇住佢在線上幾次

Hi 我番來了
岩岩有無問題問我
唔追post了

醜仔

唱歌tim

屌個名

震乜9呀屌

嘩。。。。真係帽啦

我可唔可以聽

好威咩我都有啦

認真?

唔知點解好想笑

想追都有心無力

Ｉ ＦＵＣＫＩＮＧ ＫＮＯＷ ＤＡＴ ＦＥＥＬ

我唔想拍拖 我好清楚自己咩人
唔想對人有感覺 唔想痴身

有乜咁好笑

都係唔好了 我驚

屌啦唔好呀 唔敢打比佢

好似冇

lm

有無女仔介紹我識

Same 唔想對人有感覺

唱啦唱啦好聽

聽都驚 ?

試下打 陪你

對我有感覺

嬲 郁手郁腳

pm我 我幫你打

唔知 今日好想笑

仲好掛住ex 點先可以唔掛住佢

today 9 嗌

壞機姐…
唔小心禁著左ＷＴＳＡＰＰ姐…

來叫我混亂又快樂

揾我就得

屌

唔好比呢啲假希望人啦

好想幫你 但係最驚做呢啲

醒目呀屌你！！

=.=

做咩屌我

一定係瘋狂禁著 再瘋狂扮睇唔到唔覆啦

懶型

Hi 蕉

<3

咁又係 你身邊都係圍繞住大學生

煙仔

888888

今晚唱

搵緊

Okkk!!!!男孩像你呢

打去會唔會好柒 已經好主動whatsapp佢幾次

Hey

仲等緊人 岩岩有fd又話黎

又出左身汗了

Pmed ching

咁架

未聽熟

Call la 想打咪打 你有權打

點解我睇唔到自己Ｄ ＣＭ

渣ga

Yo

那裡會談情感～

頂你

事實 好驚拍拖

長大難道是人必經的潰爛
呢句好正

同醜仔一樣
秋爺成日叫我試

點解我睇唔到蕉仔講野
中左黑魔法…

好想笑你

（果然翁）

唔係架 有中同有姊妹 但呢啲野好難講

我明 會驚自己鍾意左人

Ff緊佢氹啲女仔 然後我係屋企摺柒

唔好害人啦 我害左一個啦

開心就好 唔好理其他人

醜子係Ａ幾

我講下姐
我會害到人

收皮啦
打咗咪知
如果係真咪算

A2

踩踩下點join

屌你

又唔識

無理過

垃圾

give me five

Ching ho ball

盛夏光年

我驚人哋害到你

唔比

唔識

咁勁既

唔好拜我 唔想有下一個住

竟然
何出此言 有啲好奇

5月din

呢句岩

我識唱

十卜
我都係

聽咪識

想聽我唱？

晏啲見 fd係隔離

點解你地咁勁

WHY always 恰ME

好想恰你

上網聽 陳冰cover 好正 你會上癮

憶蓮b唱過啦

.....................
10:6

唔識 不了

睇得出你一心一意 但係如果我啲friend唔珍惜你 咁我咪

好似係
不過我又唔記得佢唱過咩

我好好好好鐘意rock歌

無用心聽

好難講唔知邊個害邊個

唔好咁....眼淚出來了

...唉屌 唔會再入黎傾計

原來就係憶蓮果首

唔玩了 開始攰

屌我聽過好鍾意陳冰 但係唔記得歌詞

咁快 4點咋喎

oh...
也是 這種女孩 難找

琴晚聽咗一次onlyy

差唔多 high jor 2個鐘

識野

Bye

好好聽
慢慢聽

我好少鐘意歌手
每個人1,2首咁

冇唔知個歌名

ｊ多次先

岩岩去左打機 睇唔到

等緣份啦 你先得2字頭

一萬首ｍｐ３！！！！！！！！！

我只聽歌詞和旋律
我已家聽緊既歌 9成聽左3年up
日日聽

3字頭了

我都係 陳冰係呢首好正

尋晚聽熟左你腎仔

打鳩你嫁

一萬次瘋狂的愛

唔多信

唔係96咩

西仔好似好大咁

dreamcatcher?????

典解

我被愛判處終身孤寂

呢首好ｈｉｔ？？？？？？？？？？

想打你...

好開心...有女仔記得我既野
好感動

絕膠

比酒ME

不還手不放手

呃鬼食豆腐

估下

熟咗再唱

又酒 你唔飽咩

五月天原唱 cover 陳冰 憶蓮

隻抽

吹b

我諗係地下街

err....
我錯 唔要了

有無人中意聽王傑

慢慢唱

起身啦我

我走了

筆下畫不完的圓 心間填不滿緣

五月天一首都冇聽過

唔信我理解

MEMEMEMEMEMEMEME

去邊 唔比

youyouyouyou

你第一次叫我唱果首

bye

太浪子

吹雪精神未

想唔想聽我唱？

幕仔？

唔好去理解

是否我. 真的一無所有

精神d 但有少少頭暈

是你

Yes

ｍｅ

呢首係咩

你有男朋友 唔好理解

我淨係鐘意幾分傷心幾分痴

開心些牙

that right is me
聽左呢首歌...2年了 日日聽 真係唱緊我咁

陳冰
成個范冰冰咁
大陸喱成日都咩冰冰

你不愛我了

咁都拉到有關係

唔知做咩咁

我都識唱

ｓｏｓａｄ已經夠

搞到依家好想聽 去聽下先

李冰冰范冰冰陳冰

忍不住化身一條固執的魚

我返工啦

好

有咩途徑唱到可以放上黎

以為自己好撚靚果ｄ名
冰
乜撚野冰
唔叫自己做樹？

好似就咁係歌名

你返咩工

不浪漫罪名都好正

去行下 愈訓愈攰

我都得
沒有花.這剎那被破壞嗎

好似冇
除咗放link

冬冬大法

我發明既
開新ｅｍａｉｌ上黎唔怕起底

oh 咁難啲

識嘢！

我有貧血

我係架部到得自已一個係咁唱 好想唱比你地聽

好似有啲麻煩唔識用

小心呀妹妹

日日起身辛苦過死

我都想聽你唱

我都係太攰唔想起身

點解會想聽

我起身係會好暈 個頭好似冇血咁

小心身體呀
貧血係咪唔可以做運動架？

....去買啲補血既補品 有用 我呀媽之前都係 食左好番好多

因為我鍾意聽王傑

可惜 無途徑去唱k

點會

有無濕仔

你錄音放上黎啦

唔洗掛

有

點錄點放

真 無呃你
舊時我呀媽好易頭暈

</3

食糖

🖕🏽

秒回到1615

肥！

hi 有咩做

李白首歌好撚on9
但又幾好聽

無

做運動...?
我無識人貧血...

唔on9?

好似聽過幾好聽

要是能重來
唔聽李榮浩 好易聽厭

好想聽冬仔首Dreamcatcher

好多人有 只不過佢留意唔到自己有

lets chat

係 真係幾好聽

LOOPLOOPLOOP

話咗

7點幾返嚟

real?
係咪瘦底先有

故事的小黃花
從出生那年就飄著

聽晒你話

點秒回呀ching 會分心

be fd ！

Ok 自貼

留名

ok

煙花易冷is the best

11:6

Ching渣ga

Ching ho balll

晴天！！！自彈自唱都得！

Lalalala

always 十卜

sor 我唔識彈

留名待j

唔好成日恰ME OK?

我識

隻揪呀 聽住英文秒回仲focus到？

你好叻 我鐘意

得 請恰

之前學過 第一次就係晴天
後尾經濟問題放棄左結他

你豬緊

唔記得利申跛

唔回啦 冷靜下先

講笑 無事

咁邊個幫我抹眼淚

咁又係 會癲

ME2

我阿哥high tea我都未食野

那我也走了

如果有一天 我回到從前
回到最原始 的我
你是否會覺得我不錯

又改人啲野

I need you

會

MK

比你𥄫到添

吹雪掛唔掛住我

你做咩我都會知

我返黎啦

yes i know 你變態

你又知你會

放工？

我仲有一個鐘

我都唔知 應該會掛

你條女呢

我條女？那有女

我覺得已家既我會係最高峰時期

李樹樹范樹樹陳樹

電話投注

馬會
邊間 我唔賭不過可唔可打比你傾計

睇錯sor 以為你係MK

吹b hug

唉屌.....灰左

成佛了

hug 做咩啊

今日係屋但摺呀

公里條友出現突然又唔見 所以睇錯

看透紅塵

我都摺緊

同女朋友一齊？

從此講一聲晚安 回憶 一天天錯過

唔係好事

hi！

和你似愛侶分手那樣無助

難已 對你再親口說下承諾~

Halo

真係唔識

無分邊間架 啲客成日打上嚟傾計 就係你

唔識接

神曲 好想唱比你地聽

點稱呼好

都唔係既 最少唔會放啲無謂事上心

一巴車過握

琴日唱呢首個陣都眼濕濕
btw想聽

去 又打錯

負親 去聽 但未必岩你聽

襯返你個名

一次都未打過

Hi 一一

Hi hi

又係喎

我同我呀爸感情極好
我會比你更感動..但我係唔會喊

唔好打 好多阿嬸同阿叔

看破紅塵

收工又準備番屋企

埋位

唔返屋企去邊度蒲

無 我唔蒲

一陣先

決定俾自己hea多半個鐘 就認真地溫書

bye 今晚見

加油

返屋企有咩做

88

多謝

無呀 開機聽歌玩手機

dse？

一樣

一定你掛住我

唔係喇 我都想去返dse

呢3年都係咁
做既野 聽既歌 日日loop 無變

咁突然㗎你

原來係咁 be me fd ok？

平淡是福

好慘

隨時日在遠飛 難捨棄
每次看見冷冬到訪的你

多入黎玩啦

可以咁講

毒撚 sor 但已成習慣

介紹

早晨

hi 你好

佢有女了

你係佢條女？

你個post持續左幾耐

咁gay

誰得到過 未放心 從精彩過 未挽留
年年月月（誓）去越是覺得 深愛你

個post唔係我既 不過佢地幾好傾先入黎玩

都成個月有多

新年左右開始

Not gay 搵多藍

愛你 不是因為你的美而已

咁渣架

無興趣

Hi公里

十卜

sor 係我唔岩

講笑（抹）

青春彷彿因我愛你開始 但卻令我看破愛這個字
自你患上失憶 便是我扭轉命數的事

做乜鬼

抱抱

笑乜鬼

記唔記得我

可以攬實啲
哥比埋個肩你都得

冇嘢做 所以傻笑

成個人要晒得唔得
我放心我可以攬得好實

我都悶了

又唔洗今晚

比人skip

又出現

邊有

無 想唱歌

又眼訓 痴線

但我唔gay...
Ching振作

有break嫁嘛

得你留意我

bombo 有睇

驚啊呢

無野做梗係眼訓

咁多句歌詞好難留意唔到

有咩好驚
準備攬女

好有感

請我食飯 做個朋友

想唱 但無途徑放上黎 屌

ME = / = 女

掛住我？

係

我都眼眼

我就出街了

你估請人食飯咁易咩 要安守本分

一放break即刻上嚟搵你

試吓搵方法上傳錄音

應該開心事黎架

單機

不得不讚

點錄都成問題

做咩

打多場機先

無人秒我

冇問題

眼訓啊

岩先等左勁耐都無人覆

想有朋友圈子但都識分輕重嘅

咁要返工呀嘛

唔俾訓

我係到你有咩想講呀

我仲有8分鐘收皮

介紹你啲朋友我識 唔港女就ok

我係諗緊有邊個單身

不要再說了.jpg

oh sor
我應該問錯問題

你係打咩機嫁？

我都撐左成日 下面個啲靠你了
轉頭同我細佬去剪髮

識飛個啲？

問錯咩問題
最衰我女朋友有男朋友啦

乜呢個意思咩

靠我

同你唔係識左好耐 多啲同你傾計

我都係傾左兩日 做9upper好開心

算啦 再一次證明我無異性緣

你得既

醜仔 距離100 post不遠矣

佢地成日都屌我嫁 你唔好學佢地

去第二個post識連登絲打

係呀有人請食飯

我份人好好 應屌則屌

已經頂唔順

期待

唔好啦唔好搞我 純粹9up姐

訓太多會頭痛

今晚唔係去飲嘢咩

西洋仔好正氣

你唔問佢點解佢比人屌

sor 訓訓先

我知 所以唔攬你

無 我個fd唔去了 話聽日

就算我飲酒都係全男

我都係 全男

悲劇

雪我今日出街見到你

疾疾·
護法現身

但你話可以攬實啲

我著咩衫

無著

Dreamcatcher

哥我比你依賴

我唔係你呀東。。。

you 講過唔算數

召喚成功

屌怕羞咗一下

去去 仆街走

幾時有 我咪比你依賴！

Ok 收工 剪髮 番屋企 訓教

喊jor

hi 2點

（抹）

有冇遮面

Fuck you

我講笑

天地有正氣

點解點解

唔緊要轉頭見過

我飲酒全部都係女

take me go okay？

佢自己知你問佢

唔好講好唔好

病病地屋企冇藥

Girls talk 唔歡迎男人

咩病

又想話我MK定咩

公里 你自己講

有少少感冒 應該琴日訓既時候凍親

好少去飲 唔知點解啲女人好鍾意飲

都叫你琴實啲張被

你地話我MK又溝女又放閃

你邊到有

我本時自己一個屋企飲 同男仔出去食飯都係間唔中先飲

爽

返黎啦你

好好訓

知呀我 估到

唔好啊 又要出街啦 救命啊

諗緊叫細佬返屋企我訓醫院好唔好

ok fine......排斥毒撚

你個衰家姐明恰佢 有咩理由霸左人地個位

兩點

佢仲精神過我

各位蝦佬

hiiii!

Hi又係我

嗨 心情好了嗎

who are you

嗨

你係？

沒有
我逼自己不停訓 訓到4點幾 但係咁發惡夢...
醒左之後一直訓左係床無起過身到而家
野都未食過 完全係好想死

濕仔

你好啊

笑咗一下

你

濕濕

典解要咁對我
喊

對唔治我認真咗

撐住 挨過左就係你 去跑下步 出身汗 舒服啲好好多

食屎啦你

繼續潛水

好開心認識你

做功課？加油呀

咁我呢 雪雪

我係連起身既動力都無 唔知可以點捱過
好想死 睇左原來吊頸係最好最舒服

山風

Yamakaze！ I am whobuki

唔好

屌你 唔好咁自暴自棄啦
你咁樣 同衰比人睇無分別
有意思咩 為左個唔珍惜你既男人
值唔值呀 醒啦

你有咩要做

好憎啲人坐巴士唔坐入一個 又多人 屌

起身

早

今晚食咩好

係唔值得啊 係無用
而家我已經去到點比人鬧都無所謂 醒唔到既地步
係我自己攞黎衰既 我抵死

又唔會轉個身比你入去咖喎

山妹

其實我真係見到你呢啲為情而有自殺念頭 真係好撚卑視你 我一關一關撐過黎 都無諗過自殺 點解咁易輕生？已家啲人咁撚化學？

山妹？

強力笠冬召喚

食譚仔

會肚痛

john

雲桂香>>>>>all

比小小時間我改名

係 屌 好嬲 見一個打一個

yes！試過

十卜你打9佢

鐘意食咩就食咩啦

無頭髮剪 番屋企食飯

第1個係你

頭髮好長？

唔知你覺得點先為止長

好撚惡依家啲人

MK是原罪

依家叫

me agger

佢哋好鍾意約夜晚飲嘢

掂到膀頭？

出街係開心事

吹牙

排斥男人

....無咁誇 過哂眼 質邊好厚

同意

唉 唔好咁啦 其實我已經係半個女人

驚到騰騰震😖

吊頸死嘅人好樣衰
同埋千祈唔好死

塊面黑曬

想食豬耳

難食

想食M記

點樣半個女人

我哋唔同Taste

我屋企仲有shake shake

兩粒得翻一粒

過期ed！

典解屋企會有shake shake

我要食沙律

食完蛋糕好膩 唔想食嘢依家

食十杯都得

孤高戰士

我買咗20包 做存貨

陳奕迅

留名學嘢

冇囉過咗期都照食

年年都咁買 學嘢啦各位

慘到

你幾時暈

羨慕死！早知我都買

反正佢本來就唔健康

唔會暈！

有無人可以擺低個tg比我呻

唔食得甜嘢發覺

黑松露味不得了

仆街 禁語嚟

冇

可憐巴打

陣味好似gas

好撚廢
下次質你食

好香

對唔住 我唔知道
因為其實佢都有上連登 驚佢睇到

我有 但已經係禁語

我食蜜糖BBQ

Agger

即刻改個靚名

我鼻都打撚咩你

會點

笑撚死

仲有紫菜

仆街成日都撞到個頭

改咗名佢咪唔知囉

唔好怕啦

其實好似唔關事

最愛都係蜜糖BBQ紫菜取替唔到

你笑到撞親個頭呀？

佢有追蹤我

why

其實佢都冇講過啲乜嘢

渣唔渣啲呀你

咁就

其實你都冇講過啲乜嘢

2樣都愛

睇唔到留言 淨係睇到你開咩post

上車落車都撞到

你係咪生得太高

Lovestone係邊 出嚟！隻撚

我專一

佢唔鐘意 廢事啦 算啦 我係到up兩句算......

全部都愛

手到打跛你

雪仔濕仔出嚟隻撚！

apm

十卜ching

仆街我真係喺apm喎ching

你係咪坐吉之島啲玩具車 好心咪同細佬搶

屌你老帽

隻撚

架車矮

你已經跛撚咗

屌你老毛

9up比賽start
屌你屎忽

要買過套suit

仆街頭先差啲仆街

屌你老懵

見到你回post

屌你老闆

靚靚豬

補咗血好番

屌你老死

食飯

仆街你咁仆街都仆唔到街

抹乾你啲眼淚先

，。。。。。 笑咗

唔著唔得啦禾

屌你老婆（芒仔）

Yeungcc 你鍾意就add我噏啦

幫我抹鼻涕

最憎着suit 冇買過

屌你老公 （？）

十卜清

，，，我無笑

我呢行要著

輸撚咗

1:0